德國🇩🇪不可能在俄羅斯取得成功

歷史不斷重演

橙

宿命

場地魔咒

留意到皇馬球員係世界盃都有好表現

德意志永遠墳場

歷史血的教訓

not even in summer

包尾